MainActivity - 
activity_main - FrameLayout - изображение снизу по центру

OtherActivity - логика кнопок
activity_other - LinearLayout - текст, кнопки. Также вставил картинку, но отцентрировать смог только по центру оставшегося свободного места ¯\_(ツ)_/¯